男朋友啊媽叫錯我個名

叫左我男朋友前女友個名

pr blocked

蘇阿細

感建分

可能你係愛的替身， 同男朋友個ex 樣貌類似

一時口快快講錯咗
Sor

老人家記憶差係咁架啦
少少事又話全世界人聽